大家要體諒藍絲同警察

好多藍絲點解一見到會扯火 唔係撐唔撐警咁簡單
佢見到一D out of 佢生活既野 覺得呢D野有挑釁性
佢想返番去佢自己一個好基層貧瘠嘅世界
你睇下肥絲問人有無洗過碗就知道佢係基層
佢係唔抵得我哋有一個咁多姿多彩嘅世界
可以追尋理想，公義，表達政見

可以周圍去同人哋講想香港變成點

其實佢地諗緊既係：我咁辛苦搵食點解仲有咁多嘢煩住我

好多藍絲都係年輕嘅示威者身上睇到自己嘅不足
佢哋更加討厭憎恨嗰啲叫自由西嘅人

如果見到有藍絲搞事
其實可以和平咁叫佢地參與 問佢寫下覺得呢個區有啲咩改善嘅地方
令到佢有參與感
表達意見嘅地方 無論係咩政治背景 我哋都要接受有啲咁嘅人存在
如果意見一唔同就要屌佢打9佢 咁同呢個政苦有咩分別

如果佢係痴線想打人 咁梗係即刻走

記住連儂牆係唔防守 有好多記者會影相報到
拆一貼十 先會體驗到嗰種不屈不撓嘅精神

攻擊就集中返喺主線任務

中共成功推返國民黨
佢地第一部步 統一戰線

你見到係有所謂民主黨喺度

共產黨不斷分化警察，藍絲，黃絲
就係唔想見到純一戰線嘅出現

試想像如果我哋可以統一到警察，藍絲，黃絲。。。

不割蓆 不分化 不篤灰